有冇屯門富健/龍門居人？

想召集同道人整連儂牆

push

惠康隔離 或者 輕鐵站部𨋢幅牆？

天橋好似好啲

去輕鐵個條？唔係咁好 好多人都係行下面過

唔好整啦今日
岀去幫手好過
和理非可以充人數

我知 討論下遲d整過左今日先

有無人一齊整？留tg

幫推

清得好快而家
前晚臭河隔離隧道貼左幾張
第二晚比人清了

Push

撕一貼十

清就預左 仲要咁藍依區……